2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論5 恭喜發財 狗年波運享通

樓豬

我愛樓豬

美希BB

咁快開

新舖留名

聽日呢度班mk又食女了

靜靜啦，我過年都要做呀，你冇女關我撚事咩

團年飯

睇亞冠

唔撚知以為個個都有女，係得你冇咁

呻兩句姐

2月13日 48小時制
正式啟動

想問下日職會唔會留少少飛
到當日先現場賣？
諗緊睇24號櫻花
但21先到日本

你講緊今個月？櫻花25號踢喎

記錯掛 定係飛腳先係24

唔會

21號去7仔買飛

仲有冇飛剩

睇豬欄

姐係邊個位

25對水手 都唔係大賽 早幾日有飛掛

2隊都鳩波
super

大豬場都唔會坐爆架啦
walk in實有飛

阿春做咩咁燥

買唔到花比女

冇女

叫腎仔幫手
佢剷得好快

高熱や嘔吐（おうと）などの症状を訴え、３日、７日に行われた対外試合２試合を欠場したＦＷ金崎夢生はすでに練習に合流しフルメニューを消化しており、メンバー入りが濃厚だ。

飛腳非大戰賽事入座率通常唔過60%

人地問緊豬欄呀

呢位巴打就識睇啦 要睇就睇大阪正宗

今晚睇亞冠

睇金崎夢生嘔住踢波

有正選都算好

無論係豬欄定牛棚 足球都已死有咩好睇

今日就打柒韓狗幫大家出氣

係咪操得太多啊

冇正選咪迫害大岩蛇囉，25開

靜靜啦 柏雷大隊長

好

成日用細場都知

@堅旺財

柏雷大巨腸

域子咁得閒

尋晚半場瞓左矛睇

宇宙最強無敵柏大勝全北幾多球？

Me 20年jj聯fans

訓到依家 仲弱過d廢老

太涷就要weak

btw香港皇者亞冠常客kidchild隊是咪狂炒第一次參賽嘅小天津

食屎啦撐佛山，係咪唔比人屌過唔舒服，佛山狗真係犯賤

屌kidchild= 撐佛山

又係呢啲邏輯

佛山睇黎做乜鳩

你自認係佛山喎

仲有個都係個句，佛山有得出去比人炒都係傑志同南華打啲分番黎，佛山食撚屎啦
性僧on99，咪咁撚天真啦

Me 20年申花fans

羅生

槙野同內田又喺度hehe

性僧潛左

weak左la

性僧柒得太應啦

唔係下下唔認同都要同你拗嘅

你有睇本地波

今晚點名

老實講 係少 所以我都冇話支持邊個
但個point係就算可以搏到你都未必要同你拗 何必追住人嚟jer

又唔見一堆處女

所以你咪唔知我點解要追住性僧屌

飛馬會唔會收皮

多幾個老細搞就好

GK 21 曽ケ端 準
DF 2 内田 篤人
DF 3 昌子 源
DF 5 植田 直通
DF 32 安西 幸輝
MF 4 レオ シルバ
MF 20 三竿 健斗
MF 25 遠藤 康
MF 30 安部 裕葵
FW 7 ペドロ ジュニオール
FW 9 鈴木 優磨
サブメンバー
GK 1 クォン スンテ
DF 16 山本 脩斗
DF 39 犬飼 智也
MF 8 土居 聖真
MF 13 中村 充孝
MF 40 小笠原 満男
FW 10 金崎 夢生

足球已死

篤人bb

正選都冇 夠哂突破

禾一向是其是非其非
對事不對隊 kidchild係on9要屌
狗志上年做得係柒嘅都要屌

禾同牙mu後備都夠殺

曾叔做乜

鈴木廢磨

條友冇料扮C7

一陣柒味

講真 696無mu無進攻
成隊可以改名做牙Mu朋友隊

就嚟入波
快買下一隊696

禾系牙mu最巧frd子

大B一言

禾地兩個季尾沉到

禾先係

燈完學哥仲有燈油淨咩

大婆出現了

申花係用乜外援亞援？

外援馬田斯摩蘭奴古亞連
冇註亞援

From FB丁咧谷

"收到風，有浦和球迷來為申花打氣，結果佢哋著浦和衫同茨城安保人員發生了肢體衝突😳😳😳"

紅狗

咪搞事啦土居忍士

究竟邊個係紅狗第一人

何柏霖唔識咪鳩up啦
7年半前篤人係撚696新人咩

去左球彩台膠左好多

袋傻馬

阿呢阿呢阿呢哦沙卡

JJ聯20年Fans召集區

死韓狗擇咗名

人地06年就踢緊啦

講真 今年隻豬真係有d令人期待
尹晶煥有水準
季初場飛機盃隊波又有料到
相信今季調兵遣將輪換方面係關鍵

啱呀

撐！

喂...

We Are 濟洲 OleOle

依家先收工，請問絕對突破係咪又全滅

轉台打無雙IsOk

未完場

掉人現眼

Wiki都唔識用

仲唔換劣磨 輸梗

大岩蛇教波洗唔洗你教

識教嘅比人趕走左

set到目標拎亞冠 高層真係on9

大岩蛇接手後進攻變得好依靠牙mu

腎仔事件2.0

玫瑰係紅色
齋藤學係仆街
大B係黃大仙

大B啲走地

大b又中

傑志2.5下盤

唔講咁多

吉b派我

請我食吉豚

中場係咁斷 比申花係咁打反擊

前線兩個out la

你又想踢到嘔呀

聖僧上先

睇個勢班濟州狗又想開拖

開佢拖啦

咁就轉台睇打交

換走安部仔 大岩蛇outla

換安部都唔換劣磨

唔輸算好彩 大岩蛇食屎

絕對突破無隊贏到

下一隊豬欄

尹精煥講撚大喲call呢哇 笑死

隔離含大咁都贏唔到泰仔

睇番往績 武里南3次作客都不敗
不過場波恆大有12碼無比 越位入波又無吹

大B

又燈

水沼

豬欄絕殺

派膠

大B好撚勁

到底呢下當大b破燈定點

逼害

[/quote]

我愛大B

有幸親眼見識到

大B又全中
下個禮拜坐客席ok?

兩球都被迫入波咁濟

吉B呢

收番

想迫害我

水沼絕殺王

韓國出名打假波

大b出名即場準

U唔見左好耐

係 發覺即場會燈過賽前個d

Fat fat啦今日
和客5.8

派我
me ptgf

派我

日本最正氣

關東0:1關西

仲以為日職今星期瓜哂

又中 話左令人期待

一鳩樣姐

今年姐
都唔係今場

鹿島果位龍又派膠
柏中村又水準之下

日本既龍幾時先肯爭氣

Oh
Vamos Cerezo

係

你估個個都係小妹咩

膠鵬都屌打晒日本班龍

有腸小妹上場先失波

屎波寧派膠唔計

想比錢買料

黃大仙免費

禾打中堅都好過屎波啦

擇名

「二月十四日 晴 丁咧鋪全部都係偽毒。」

我真毒

邊有二月十四日牙

真毒揮手

吉田菫

你差D害死肥雞

You are not a 毒

又俾玩具人同牙Mu夾擊

樓豬食緊女

其實我覺得J-league應該學中超韓職,限制用本土龍

亞洲龍本身已經廢,日本仔仲要唔練自己人,幫韓仔練

其實我都唔想川島無競爭坐國家隊正選

幫老母整神枱 貼揮春 自己執床忙到仆街

比佢地場場打正選又咪派膠

至小有訓練機會先

【Ｇ大阪】今野、右足首痛で開幕戦欠場も 別メニューで治療のみ「まだわからない」

樓豬又sick leave

吹呀

西村雄一20年球迷

樓豬留力打禾鹿

下半季見

新日本作客

6號仔回身屌門將仲快過回身追波

狗咬狗
多得佢個龍先縮手

狗年 全新大b 不再燈

咁快燈定自己

哈

哦

嘻

呵

聽住先

嗯

閱

Mean撚到

祝福佢地

撐大B

大b

官方：国青小将吕薛安租借加盟J3盛冈仙鹤
湘南海洋官网
02-06 14:09

虎扑2月6日讯 J联赛升班马湘南海洋官方宣布，正式将99年出生的中国小将吕薛安提上一线队，并将他租借到J3联赛的盛冈仙鹤俱乐部。

湘南海洋俱乐部官方公告写道：“我们很高兴地宣布，湘南海洋青年队的吕薛安选手被提拔至一线队。此外，吕选手在2018赛季将被租借至盛冈仙鹤效力。租借期从2018年2月1日至2019年1月1日。

吕薛安表示：“我在湘南海洋的青训里学到了许多东西，感谢俱乐部、员工和队友们。我会努力在盛冈仙鹤获得出场机会的。”

吕薛安于2017年夏天加盟日本湘南比马俱乐部，进入U18梯队，该队参加高円宮杯神奈川县U18联赛（全国第三级别）。

吕薛安出生于1999年4月26日，身高174公分，体重66公斤，场上位置是后卫。他在加入湘南海洋青训营之前是出自江苏舜天俱乐部青年队。2015年，吕薛安随队参加了全国青运会获得第五名。2016年，吕薛安入选了中国U17青年队，2017年，他也入选了U18青年队，并参加了亚青赛预选赛。

who?

係咪性僧黎

寫咩，睇唔明

wfc?

特登入到茨城都冇得睇禾鹿輸

又唔見你入

禾咩場都唔入

新年快樂

祝各位偽毒早日做爸爸

祝爸打們身體健康！萬事如意！

祝丁咧鋪巴打們新年快樂！
你地支持既球隊都贏到開巷！

鳩波20年fans

Yokohama
Oh we love you

love媽lin勞斯 we do

横浜 F マリノス30年球迷

神姐撚 撚泰撚

真牙Mu生日快樂

25年水手fans

我醉噯橫浜

祝佢快D結婚

恭喜發財呀各位

巴打們覺得櫻花粉紅色波衫靚d定白色個件波衫靚d

配色就白好啲
粉紅就有櫻花暗花
所以都係睇你要咩

巴打新年快樂

分身reported

Funson9

Hi 我係吉B

買亞冠嗰件啦

吉B送我

我係腎仔

我係華Dee

我係牙mu

我係牙輝

我係大b

我先係

我係樓豬

我都係樓豬

你係版豬

即邊件

豬皮

豬皮不了

唔靚喎

我都覺白靚d

豬皮係唔靚

豬皮要黎食

全力支持

置頂啦

邊度有鳩波link

想買4/3紅狗對廣島2張波飛, 點解買既位睇落都係唔相連?
有無手足教路?

問性憎 佢紅狗會然

牙Jay先係會然 佢去睇 自己問佢 禾吾G

你都係

問吉B會唔會好d?
佢紅狗第一人

why not both

中島咁既表現都入唔到國家隊
真係拉白頭佬去斬！

飯倉大樹又派膠
上年季中仲話佢值得做國家隊第三龍門
今年鳩波molamola

2/17（土）TM●0-3徳島ヴォルティス@ガンバ練習場・パナスタ

放假冇人推po

小畫家 VAR

斜度同禁區線都唔平衡仲衰過我劃

VAR可恥
搞到我無得刷助攻

一人一個不可不睇既av女優

大家有冇入去負皮

冇

皮已負

肥雞:有心提醒

呢兩日個鋪靜到

初一放假, 玩到依家

聽日又冇禾果睇

冇禾果唔睇了

有禾睇

不了

我係港足棟樑

佢先係
40年搞波經驗

原來gif嚟

肥雞

自己人唔撐都算
仲要sell 人地着外隊衫入黎

主菜係同Kannas慶生

仙台野澤拓也去臥龍崗狼隊
過兩季上A league

球會有咩問題
阿狗嚟你又咪照著照買

呢個係696個陣都唔錯嘅

【堂安律中島齊入波 新生代歐洲續揚威】

今日係大年初二，J League情報站向各位拜個年，祝大家新一年波運亨通。堂安律同中島翔哉今朝凌晨再喺歐洲聯賽發威，堂安律喺作客芬洛一戰取得今季第5個入球，除咗幫助格朗寧根攞返1分，亦令佢成為繼洛賓、蘇亞雷斯同施夫高域之後第4位未夠廿歲就喺荷甲入咗5球嘅格朗寧根球員。至於中島就喺葡超一個妙傳一個笠射，協助樸迪莫倫斯喺葡超作客以3：1擊敗費倫斯，中島今季喺聯賽入球數字增至9球。

堂安律入球片段

費倫斯 1：3 樸迪莫倫斯

#堂安律 #中島翔哉 #フローニンゲン #ポルティモネンセSC

圖片：日本共同社、ardina.news

律

堂安律揀岩球會, 醒過胡沙咪

原來聽日有賀歲波

無禾果

【日職回歸 - 送你有線體育通行証】
看看威風的他雙腿好似摩打，香港人對日本足球係有情意結，所以足球小將 x J-League，有得諗喎！日職地位拍得住戴志偉嘅一定係中村俊輔，喺日職已經入咗24個罰球，上季有兩個。你覺得上季呢兩球邊球靚啲？話俾版主聽，加埋點解，就有機會贏到有線體育通行証，俾你睇實中村俊輔今季喺磐田山葉嘅表現！

獎品:
1. 有線體育通行証(名額：45位)

點參加

波波池fb

大隊短

唔只一個你想講邊個

岩晒吉b

拎底線傳底嚟賀年

送我

一陣有冇人入場

我麻

日本rip

放假無野做

清武弘嗣の負傷全治6週間確定、W杯出場危機に「正直何も考える事ができません」

LM binc

冇假放

広島降格

想bin大b多d

湖沙咪

想問下爸打們日職波飛點買

做咩個post嘅爸打咁惡嘅

咪嚇新人啦

有無睇過第一版先

樓豬play funson

冇人copy

呢條友剩係識食燒肉同食女
正一辣殺

咩

又係我
想問下揀去7-11拎飛係咪任何一間都得?
見舊post話要指定既7-11
但買個時又唔見有得比我揀係邊間拎

原來無左

死喇你 冇揀就會default要去鹿嶋市嘅7-11先拎得

不過你去拎飛嘅同時可以順便遊覽下禾鹿主場，係抵去嘅

肥雞做乜呃人

人地拎唔到飛典算

牙mu入場未

躝啦

嚇撚死人咩

唔洗理佢

無人教我

講你想睇果場波比肥雞聽, 跟住佢就會送你波飛

送佢落地獄

聽講做會然巧威威

肥雞醉威

又獌狗又腳狗

軍曹床單

今晚邊個入場
張飛好拎貴

學生

請我

唔識做
可唔可以教我

pm 會然瑠川リナ(#172461)
佢會教你

新人咁勁嫁咩

我乜都唔識
都係久仰曼聯瘦雞亞🐰大名先開個ac跟你學嘢

一齊坐

入場搵我做問卷

不了
無錢入場

肥雞請晒

入場睇大炒

傑志今日會出幾多外援
上場得個10號外援

仲有miki bb

雞爺幾時搞個fans club

昨シーズン、現役を引退した藤ヶ谷陽介氏ですが、2018シーズンよりガンバ大阪のアカデミーコーチングスタッフとして加入しております。
皆様へのご案内が遅くなったことをお詫び申し上げます。

川崎一直是日職中踢法最吸引球迷的球隊之一，崇尚進攻足球，節奏明快、踢陣地戰具觀賞度，一度連續5年取得前五。問到今季前三球隊的預想，Iga即回答：「當然是川崎。」這個答案也不盡是12年的球隊愛，「川崎的攻擊力是日職聯中第一，相信他們今季也會保持下去，加上增添了大久保嘉人和齋藤學等新戰力，相信他們能順利衛冕。川崎踢法就像是巴塞式的足球，非常好看，有機會的話香港球迷定必要看川崎的足球。」至於另外兩支爭標大熱，Iga則選了去屆日職亞軍鹿島鹿角，以及上季主攻亞冠盃、事隔10年封王的浦和紅鑽。

白痴仔先會答得出

岩牙 疤狗出哂名黑哨
平時手球都唔使輸十二碼
難怪佢嚟到香港咁唔慣

全北東亞最強
傑志輸3:0/4:0

大炒了

你坐客席

真坐客席 支持金珍洙

會唔會出盧均宜

GChi大B

Gchi大B

屌 原來前fc首爾隊長奧斯馬借左去櫻花
佢好撚勁

川崎棄亞冠？

詳細分析： 廢lo

柏12碼不入

垃圾

兩球啦，出去獻醜呀

柏1:0

兩場0分

柏又on99林美香

日職係咪又想全部分組賽出局

柏圖

大B好準

半場已豬

個球証做乜9

如果kidchild買我同肥雞, 唔註貨爛同Fernando打亞冠, 應該至少可以場場零封對手

幫個fd拎左金珍洙簽名
支持泡菜狗

傑志李毅凱

仲以為大B加持冇走雞

今場輸真係傑志同全北實力差太遠
大B燈力都救唔到

香港電視機

柏市上季至今，有幾多場領先情況下比人逼和/反cup

下場亞冠對傑志穩陣了

躝啦佛山狗

傑狗輸吾起牙

朱sir叫你踢左翼衛明玩鳩你姐
明既

佛山狗真係on9，傑仔幾柒都唔代表佛山出賣香港人當冇件事

立即釋放唐建文

阿mu有入場

俾三百蚊睇左6個入波

又唔過黎企

唔知你地係邊
同埋喉嚨痛 今晚唔敢亂叫

咸到收唔到聲

下半場無叫啦, 企係度數角球only

角大收錢

全北實力至少都全東亞top3 唔洗失望喎
學科蘭咁話 成班改好心態先啦

其實對面好高汁
好少係香港正式比賽有咁高汁球隊睇

不過2閘放題起碼4球關佢地

打氣區上一層最然咪瘦雞 最mk咪牙春

佢地會叫人躝 好惡

送禾

重會打人傷及無辜

肥雞最惡

Me係傻鳩

比返唐文我

知唔知個泡菜9號仔有幾高？
尋晚鵬鵬有幾下神救都算係咁

1.98m

好過我嗰邊有人打機啦

栃木SCが元U-23豪州代表DFディオゴ・フェレイラ獲得を発表

半隊南韓正選算係咁，不過科蘭覺得中伏未

有錢收無所謂啦...

一定係唔夠抽,不過都係輸後面on9
其實前面算係咁,反而科蘭個2腳射到咁

如果球霸個仆街好似alex咁嘅心態都唔會比科蘭感覺成班未打就覺得輸咁

傑仔

下半場個下玩甩波我都屌左出黎

有下費7比人圍佢又唔上啲幫手

呢場睇入藉同外援球員心態重好過本土球員,好悲哀

鹿島鹿角上輪狂攻FC上海，但只憑中場遠藤康入波追成平手，2名箭頭鈴木優磨及巴西的柏度祖尼亞表現都不及預期。但預計主帥大岩剛今場仍會以不變應萬變，新星中場金崎夢生仍會先任後備。

就嚟30歲仲係新星

佢係咪將阿mu同鈴木掉轉左

八十後超新星

1989年2月16日
80年代嚟講都叫新

今晚幫石門報牛

金民友已經去左當兵

新星中場

當完睇佢應該返日本

呢條友收皮未
上次入紅狗打氣區俾人屌

擺明玩野

係比人打

是咪牙春黎

肥雞同牙春好勇武

咁快飛左去

腎仔同肥雞

肥雞同牙春

鴨店11人

監督：渡邉 晋（仙台）

GK：摂津 颯登（山形）

DF：永戸 勝也（仙台）、室屋 成（ＦＣ東京）、太田 宏介（ＦＣ東京）

MF：井上 潮音（東京Ｖ）、高橋 秀人（鳥栖）、土居 聖真（鹿島）、江坂 任（柏）

FW：杉本 健勇（C大阪）、ズラタン（浦和）

MVP
谷口 彰悟（川崎Ｆ）

鴨店

香港大農場多人d定豬欄多人d

阿mu

超新星

完場喇咩

竟然出番權純泰

櫻花下下一打就穿

只係一味解圍
明明對川崎個時好勁
究竟係川崎太差定恆大太勁

禾川唔稀罕呢d垃圾飛機杯

櫻花件亞冠主場我覺得OK喎

山口螢6號係咪轉實

又含

有無人有亞冠link

問樓豬

驗眼吧

睇now

牙Mu巧勁

之前講緊 有牙mu先有進攻

牙muFC

rip

諗到兩個可能性
1. 牙Mu紅牌
2. 佢鹿被反cup

豬皮都話靚

牙mu真係好屈機 又高又大隻泡狗根本頂唔住

互含

仲少人過琴晚大球場

大家要記住8月9日係腎仔哀悼日

大B唔係真心G持

今年會唔會冇正選

入左啦屌

var未

勇

入哂啦

其實山村和也踢開中堅定前鋒？

踢開中堅、防中、攻中

法國含大2年分組賽除左贏東方都係開和波

田中閗莉王踢邊

何輝話柿谷表現好都講得出

勁,講完成隊唔識踢

係好生喎

闘莉王勁佢好多啦

不過球球甩

傻勇帶波都可以話係恥谷啦

哼

最好笑係影住柿谷熱身,停左幾秒想講佢個名又講唔出

佢套劇先播左兩集

佢係德島fans...每次德島係首都圈有波踢都會低調坐埋一邊

rip

.

RIP

RIP
好突然

0:47

大杉叔同吉田菫

井川吹奏牙mu

有你吹奏牙Mu is ok

咁都保一分

追返1:1真係唔同

保贊踩場

井川認為今季將穿上10號的金崎雖然司職前鋒，但場上不斷跑動，防守上也有貢獻，對隊友來說很可靠。

重有腳左腳射上天
明明2球都係好簡單

電視機

大杉叔走得咁突然

各位師兄有無買傑志對柏雷既作客區，我上年睇東方對川崎買作客區，完全無問題，照入照幫川崎打氣，但係旺角場，今年大球場，我朋友買左傑志對全北作客區，竟然唔俾佢地入作客區！！！求其安排佢地坐第二道😡😡😡😡😡
招喚@牙春

吓

又負哥身為前鋒都成日參與防守

仲要幫「柏雷」打氣 笑L死

點會唔俾入
今次仲要寫埋坐邊個位

呢個唔係重點

禾當年係歐洲果時做過我皇會然 入會都幾多野送

Rich

點解咁多ching咁有米
我唔係其中一份子

原來權純泰救左個十二碼

幾時做埋紅狗豬欄會然
都好多嘢送嫁

呢兩隊閪波不了

4隊日職打ACL，3隊用韓仔打龍

4隊日職打ACL，得2隊贏過波

高下立見

今年無去開會絕對突破

牙mu差d可以拎埋個波走

第2球都係執番來

我川一定會突破

只係輸左2場一定唔會丟假

只要餘下4場全勝 就輕鬆出線

有大王同埋助手，突破冇難度

Let's go....

今日官宣左前首爾隊長奧斯馬去埋做豬
櫻花今季人腳勁到癲

今日官宣埋關東大隊長袋傻馬去埋做豬
櫻花今季豬隻多到癲

樓豬又屈

唔記得左, 原來聽日終於開咧

足球已死
賽季已完

下年J2見

聰明球迷唯一一次策略性含淚撐豬啫

今季最慘肯定係腳迷同鳩波迷

成個舖都係鳩波迷
足球已死

睇跑步

睇保齡

睇玩具

睇摔角

都唔好睇足球

睇足球會睇壞腦

所以請大家2018放棄足球

Cryjor

醒啦 仲瞓

不眠宣言

首爾隊長奧斯馬係外借
【修正】オスマル選手 期限付き移籍加入のお知らせ

2日幾3日前

名古屋鯨魚[0/+0.5] 2.16

崎寶星期六唔直播

吉b 腳狗第一人

樓豬最愛

睇東方

utoo

砂糖君？ok啦

Show Blocked User - 吉田菫

紅狗第一人先啱

無柏木, 不了

咁煩嫁你貼晒佢囉

雀屎唔share佢同大王啲女嘅相

馬場都話不不？唔係啩！

見到有馬場BB

特登響成人台游水過嚟留個名

松井愛莉都不了, 雀屎食開咩女

馬場有容奶大

大王啲女

對唔住咁多位
我知錯啦

件衫咁似秋葉原啲型男

剩係識深川麻衣同埋横山由依
曼城嗰個係？好撚大波

打馬伕戰衣

傻鳩

其實我只係見twitter貼出嚟比大家睇我都唔知邊個打邊個
不過比人嗌不了

cryjor

樓豬繼續貼啦

禾知錯啦樓豬

穩，大阪櫻花是亞冠兩輪小組賽過後唯一沒有丟球的球隊

亞冠聯賽昨天全面結束了小組賽第二輪的爭奪。在這兩輪比賽過後，亞冠32支球隊中只有G組的大阪櫻花這一支球隊保持了清白之身。

大阪櫻花在小組賽第一輪的比賽中客場1-0小胜濟州聯，隨後回到主場0-0戰平廣州恆大淘寶。目前，他們積4分排名G組第一。

目前丟球最多的球隊是E組的傑志，他們兩場比賽丟了9個球。

進球最多球隊是與傑志同在一組的全北現代，他們共打進了9球。

目前還沒有取得進球的球隊一共有3支，它們分別是A組來自🇮🇷的大不里士拖拉機、D組來自🇸🇦的上賽季亞冠的亞軍希拉爾、以及E組來自🇭🇰的傑志。

豬欄

接實

肥雞係池袋幫禾同n巴打走啲馬伕

Osmar unveiling press conference was held today.

Osmar comments: "Konnichiwa! First of all, I am very pleased to be here. I want to thank the club, the president, and Mr. Okuma for giving me a chance. Cerezo challenge for 4 titles this year, I wanted to make that challenge and also wanted to join a strong team. Watching the recent Cerezo games from outside, I think they have played a really good season. The players here have a high level of quality and some of them have played together with each other for a long time, so I'm thinking I need to adapt to the team's playing style soon and work hard everyday. As I said earlier, I want to make a challenge for every title. I also won titles in Thailand and South Korea, so I want to win in Japan too. I think I can contribute to the team."
#CerezoOsaka #SakuraSpectacle

CAP圖等BINC

完全引退一週年

要閉關去

間諜200 場clean sheet 未

原來今個鋪係樓豬開
咁就一定要留名

Osmar認英雄重英雄

滾回轟狗

有幾多巴打下星期會去日本睇波？

OOO> 間諜

肥雞個個禮拜都係日本睇波

會唔會去睇傑志？

睇禾鹿撚臭腳好過啦

sure la
到時又搵柏女球迷影相

偽毒

mk

雀屎巧mk, 週圍去食女

諗緊要坐邊區

又屈, 禾吾系mk

關你撚事咩

開鑼戰支持客W

サガン鳥栖鳥栖

スターティングメンバー
GK 20 権田 修一
DF 5 キム ミンヒョク
DF 13 小林 祐三
DF 15 鄭 昇炫
DF 23 吉田 豊
MF 36 高橋 秀人
MF 4 原川 力
MF 6 福田 晃斗
FW 9 趙 東建
FW 40 小野 裕二
FW 27 田川 亨介

ヴィッセル神戸神戸

スターティングメンバー
GK 18 キム スンギュ
DF 34 藤谷 壮
DF 2 那須 大亮
DF 3 渡部 博文
DF 22 橋本 和
MF 8 三田 啓貴
MF 23 松下 佳貴
MF 24 三原 雅俊
MF 10 ルーカス ポドルスキ
FW 19 渡邉 千真
FW 9 ハーフナー マイク
控えメンバー
GK 12 辻 周吾
DF 24 安在 和樹
DF 3 高橋 祐治
DF 8 藤田 優人
MF 14 高橋 義希
MF 50 水野 晃樹
FW 22 池田 圭

控えメンバー
GK 1 前川 黛也
DF 30 ティーラトン
DF 4 北本 久仁衛
MF 14 藤田 直之
MF 27 郷家 友太
FW 13 小川 慶治朗
FW 17 ウェリントン

邊度有直播?

之前韓仔台死哂

Cable

原來雞寶仲有得播

佳蛇

佳蛇今年有冇各隊分析

岩岩先知原來內田返左696

坐左幾耐

女王有開

冇得買吉b特別項目

原來舊登有人開左丁咧post

紅狗大熱

飛腳22倍

吉b終於同普度丁丁同場

馬會比大家機會all in 我川

肥雞請我

雞爺帶團

＼いよいよ20時キックオフ!!!／
史上初の平日金曜開幕！
鳥栖×神戸はまもなくキックオフ。

Jリーグ名誉マネージャーの #佐藤美希 さんもスタジアムに来場。

MiKi

有無人去左現場

畸寶片頭仲係我

拖女出場

和服

吉B拖女出場比人斷正

幸田

巧然

Miki出場

MK

一開波就penalty

12m鳥栖

哪需大量

Cls

wa 靚到

哪需大量又鳩

2018 j league第一球~
田川亨介

開波黎個12碼先

踢人個頭

關西閪波大戰九州垃圾波 super把啦

咦
宜家先發覺吉B冇正選

有牙

哪需大量比田川亨介撚狗咁撚

吉B好撚勁

有所柒事

hd201 rich

首富

金在中

各位巴打，想問下有咩網可以downlaod/睇日職全場重溫？

我食緊飯

期待出北本拍那須

買唔到Dazn 黎睇

半場入更衣室食？

打錯字

權田咁樣甩手

岩岩返到屋企, 隊長普子入左幾多球?

莫史迪巴打又狙擊普子

而家唔狙唔通等到復活節先狙?

吉b撞龍

吉B好茅

吉B搏角

三連屈

你提子miki有得同普子握手啊？

成個下半場吉B禁住黎打

吉B

搵普度斯基打中場 真係盞搞

吉B goaaaalllll

夾埋做鳩me

迪拉唐 踢成點?
邊到可以睇返J1 D重播?
平時有留意開泰超但無睇開J1
今季多左泰仔踢J1 想開始沉船

今日MVP：吉B

大B講先 定普子斬個助攻先？

重播唔知
直播就icable或者上網搵link

入完波上嚟已經見到大B個留言

應該係大B禁回覆果一刻就助攻入波

GAT B DAI GOR

冷靜先 唔係普子助攻

連U都5幫me

牙Mike巧勁

我唔係香港睇唔到ICABLE
BUT岩岩80幾分鐘上網搵LINK
極低清 你地係咩網睇多?
BUT THANKS C HING

嘩狗

360搵link睇啦
迪拉唐就75min先入黎, 唔覺有咩大表現

5^2

有球罰球

牙mu朋友隊全隊上榜

卡啦沙key Muuuuuuuuu

THANKS
聽日再試下
要沉船埋J咧了

睇我腳

先從有泰仔既隊入手

關西閪波食屎

求重溫x2，好想搵返啲波嚟睇

聽日有泰仔打比

With 48% of the vote, @D_DeGea is your #UCL Player of the Week

冥通不了 禾撐大泰港

十卜空軍中央

我曼谷聯
聽日睇窄房對講賭
猜拉帖對鄧達

十卜北欖超撚

全靠我你先有得clean sheet

金珍洙都有份

歐霸香川對南野

豬欄

wfc

拎左簽名

東京
GK 33 林 彰洋
DF 6 太田 宏介
DF 3 森重 真人
DF 48 チャン ヒョンス
DF 2 室屋 成
MF 38 東 慶悟
MF 8 髙萩 洋次郎
MF 7 米本 拓司
MF 39 大森 晃太郎
FW 9 ディエゴ オリヴェイラ
FW 20 前田 遼一

浦和
GK 1 西川 周作
DF 6 遠藤 航
DF 2 マウリシオ
DF 5 槙野 智章
DF 3 宇賀神 友弥
MF 16 青木 拓矢
MF 11 マルティノス
MF 10 柏木 陽介
MF 15 長澤 和輝
MF 9 武藤 雄樹
FW 30 興梠 慎三

鄧達正選

サンフレッチェ広島
スターティングメンバー
GK 1 林 卓人
DF 33 和田 拓也
DF 5 千葉 和彦
DF 4 水本 裕貴
DF 19 佐々木 翔
MF 6 青山 敏弘
MF 15 稲垣 祥
MF 36 川辺 駿
MF 18 柏 好文
FW 39 パトリック
FW 31 ティーラシン

北海道コンサドーレ札幌
スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 35 進藤 亮佑
DF 20 キム ミンテ
DF 5 福森 晃斗
MF 14 駒井 善成
MF 10 宮澤 裕樹
MF 8 深井 一希
MF 38 菅 大輝
MF 41 三好 康児
MF 18 チャナティップ
FW 48 ジェイ
腎

peter原來去左丹麥

出個36歲嘅前田遼一正選

一陣射爆紅狗
紅狗準備降班

大森喺真長谷川契仔

幾點開波

1點

繼續陽光與海灘

鑽！！！！！！！

好多忽然球迷

泰仔打比開波

冇我打正選不了

請我燒肉

Icable淨係播垃圾川

條中場

上年迫害白頭佬
今年俾白頭佬迫害

西川又差D出事

西川又衝出黎派膠

佢擺係148

148係nhk台黎

體育組合唔包⋯

班撚樣掛住倒馬

未上契 BTW我都係比白頭佬迫害

應該冇

屌緊

福田

鄧達1:0

広島秦仔

鄧達

黑洛賓幫唔到三哥
三哥有排受

我代佢入國家隊踢W杯

你係中場超新星 唔該同返香川果D爭

三哥差少少

Endo

鯨渣ga

80後超新星

湘南

GK 1 秋元 陽太
DF 13 山根 視来
DF 4 アンドレ バイア
DF 8 大野 和成
MF 36 岡本 拓也
MF 10 秋野 央樹
MF 29 杉岡 大暉
MF 2 菊地 俊介
MF 18 松田 天馬
MF 19 アレン ステバノヴィッチ
FW 9 イ ジョンヒョプ

長崎

GK 1 増田 卓也
DF 32 徳永 悠平
DF 4 髙杉 亮太
DF 5 田上 大地
MF 3 飯尾 竜太朗
MF 6 前田 悠佑
MF 15 島田 譲
MF 28 翁長 聖
MF 19 澤田 崇
MF 18 ベン ハロラン
FW 9 ファンマ

1:1

東京1:0紅狗

智障

完來條link lag 已經1:1

係咪想玩玩

下星期現場屌智障

唔怕腳狗迫害咩

我地櫻花球迷係唔會怕你地任何迫害既

禾系廿年広島秦仔球迷

迫害石井

石井是無辜的

換久保健英

腎仔今日無得出場

話左今季做腳迷同鳩波迷會好撚慘

偷偷發功

臭腳

又接唔到
今年有排你受

黑洛賓

下場俾広島屌打

2隊都唔叻 Super啦

他媽打

紅狗今日無俾前田遼一入波米好彩
俾佢入第一球就預左要降班

樓豬去左睇波？

臭腳真係得啖笑

足球已死 去左睇女

拎到亞冠位要還神了

仲以為要護級

智障舞

hey0

扮haka

腳失最尾個球 最下面個個(應該4號仔)
離晒譜 破壞成條防線個整體
一直向後收並且無留意中堅企位
直頭係佢送3分比名古屋

4號仔

屌你老母，你連我都唔識

牙4

笑4

負G哈碌

躝啦25

唔想開你名

鄧達好波

跪求日本波全場重溫link，miss咗好想睇返

樓主番來開開季第一po啦

俾4號仔激到唔想開

想問下 3月2 果場 柏雷 對 水手，日職個網無晒飛
即場仲會唔會有飛賣

柏雷

等陣大隊長有嘢同你講

笑四

牙春會唔會連港超都踢唔掂?

去佛山隊踢中堅應該OK

開POST啦~

大王

今日禾鹿2018聯賽首戰必勝

回家了

屌你老味我又冇先發
出埋個垃圾鈴木
大岩蛇食屎啦

再嘈一陣大岩蛇換人換柏度祖利亞先都唔換你

廢未冇正選囉

聖真留力下星期主場撚臭腳唔通又要話俾你地班on9知咩

又出劣磨

唔好意思 點解j league 網買唔到亞冠波飛嘅 有冇人可以教我點買

對腳狗都要留力

我鹿上季俾人反cup都好廢

亞冠唔會爆，lawson買啦